\documentclass[a4paper, 11pt]{book}
\usepackage{style}

% DOCUMENT
\title{Introduzione ai sistemi dinamici I}
\author{Stefano Marmi\quad Daniele Tantari\quad Ugo Bindini\quad Francesco Grotto \vspace{0.5cm} \\ \large{a cura di}\\ Alessandro Piazza \quad Marco Venuti}

\begin{document}
\frontmatter
\maketitle

% \input{prefazione.tex}

\tableofcontents

\mainmatter

\chapter{Introduzione}
\input{chapter/intro.tex}

\chapter{Dinamica topologica}
\input{chapter/din-topologica.tex}
\input{chapter/ifs.tex}

\chapter{Dinamica misurabile e teoria ergodica}
\input{chapter/din-misurabile.tex}
\input{chapter/ergodicita.tex}
\input{chapter/mescolamento-bernoulli.tex}

\chapter{Entropia}
\input{chapter/ent-shannon.tex}
\input{chapter/ent-topologica.tex}
\input{chapter/ent-metrica.tex}
\input{chapter/ent-coniug.tex}

\chapter{Frazioni continue}
\input{chapter/fr-continue.tex}

\chapter{Catene di Markov}
\input{chapter/markov-topo.tex}
\input{chapter/markov-mis.tex}
\input{chapter/markov-prob.tex}

\chapter{Introduzione alla meccanica statistica}
\input{chapter/ms-intro.tex}
\input{chapter/ms-cw.tex}

\chapter{Meccanica hamiltoniana e teoria delle perturbazioni}
\input{chapter/hamilton.tex}
\input{chapter/trasf-canoniche.tex}
\input{chapter/perturbazioni.tex}

\appendix
\chapter{Teoria della misura e integrazione}
\input{chapter/appendix/misura.tex}
\input{chapter/appendix/integrazione.tex}

\chapter{Spazi di Hilbert}
\input{chapter/appendix/hilbert.tex}

\chapter{Varietà immerse}
\input{chapter/appendix/varieta.tex}

\backmatter
% indice analitico

% biblio

\end{document}
